屌你老母香港寬頻

一星期至少兩三日會用用下電腦無啦啦斷撚左wifi 屌你老母而家wfh真係比佢玩死
每次打去就都係嗰句會盡力改善不穩定嘅問題
好心咁撚垃圾執柒左間嘢佢啦你老母臭閪